有冇人係大理？

今日第一日到步，落大雨被困

正wo 大理 你住邊間Hostel?
我上年暑假先去完大理
雖然個古城流流地 但係都算有d野睇
係洋人街有間Bad Monkey Bar
個老闆係鬼佬 所以幾有feel
同埋例牌 買野記得講價

人民路幾好行 啲歌都正啲

都係 我自己覺得比起麗江真係高質好多
同埋d地攤有雪茄買 而且幾平下 可以trytry

我住緊間唔出名嘅青旅
啱啱行過見到bad monkey 睇下今晚去下 但飲酒幾錢

果陣我同埋班係Hostel 識既鬼仔一齊入去
飲左差唔多成晚 仲叫左好多碟Nachos
埋單都唔駛一百蚊人仔

今日去咗第二間酒吧 你去個間hostel係邊間？我青旅roommate 都係阿叔

金玉緣中澳國際青年旅舍
老闆係對夫婦 老公老婆分別係澳洲人同大陸人
所以有大量鬼仔/妹係果度住